Foodpanda外送師抗爭啤野性質同醫護罷工一樣 點解連登仔唔支持

今次大家要小心分化撚 一齊撐外送師

Foodpanda有幾多藍絲做你知唔知

Foodpanda外送師攬炒成功醫護呢？

醫護有幾多藍絲做你知唔知

醫護唔會搞鳩病人 你哋會

罷工已經搞左

佢哋爭取緊乜嘢

合理人工

醫護罷工係d步兵接左單但唔去送餐
但係佢地而家加料則係等於醫護照做但特登整痛d病人
咁佢地有無咁做？

我地識玩

過左咁耐
唔明醫護罷工目的？

外送師搞到公司同班客，醫護搞到病人Only

和理拖果時有foodpanda 電單車撞手足

係啦，咁都做得就不如做埋狗狗啦。

蓋Ching

醫護罷工
病人無人照顧
最後病死

外送師加料比客
嗰客肚痛嘔入廠

邊個有問題d就自己諗啦

搞到自己就唔得

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日拎日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

同老豆脫離關係做FOODPANDA好能過

醫護有冇係藥到加料？

效果差唔多...

他們搞臭food panda 個名，冇生意
最後得返Ubereat deliveroo ，競爭減少，一樣會剝削班外送師

希望大家一條心 撐我地態貓外送師！！！

咁學你話齋
佢地唔識玩所以咪無人支持